美國國務院制裁大陸一名基層警察

唔知對香港會唔咁做呢?

好爆

林志偉 劉澤基

聯合報

三萬THANKS

聯合報洗唔洗咁自動波自己作埋故仔 ?

支那公安做一次野就會影一次合照 , 證明佢平日都好得閒

有now 唔Po?

佢分分鐘升職升到爆

咪係 睇埋個d content farm 新聞網 都唔知幾多fake news

嗰條友做咗啲乜嘢咁出位？

法輪功(EPOCH TIME)喺今次美國大選幫侵報真相深受民眾支持上晒位, 侵實幫佢地拖

樓主條link奶共垃圾新聞

連奶共都登出嚟先系真的,負負得正

可能佢自己先係金主，想升政協